一個終極女權撚應該付合咩條件？

首先注意返，係討論女權，唔係討論TB
咁究竟如果女權撚要擺脫對女性嘅定形應該要有咩特質先可以令所有人都認同女權係可取？我諗左幾點，不過小弟才疏學淺，需要大家幫手諗下

利申：本人係巴打，都好憎啲偽女權撚，乜柒婦女團體，但係現今社會的確有啲野係默認男女有別，所以先有咁樣嘅諗法

-接受短頭髮/男人長頭髮
-不能應為女性應該剃體毛
-不反抗男人著裙
-支持唔戴BRA，解放乳頭
-拍拖要求AA制，一切追求平等
-可以定下重大決定（小至家庭事務，大至公司決策）

仲有啲咩特質

AA制有咩問題

支持男性體內懷孕 炸左自己個子宮

醜女

所有野男人俾錢

- 接受女仔短頭髮/男人長頭髮, 自己開心就得
- 男女性剃唔剃體毛都冇問題, 自己開心就得
- 不反抗男人著裙, 佢自己開心就得
- 著衫睇場合可以接受沙灘etc.唔戴BRA, 同時唔想係地鐵見佬唔著上衫
- 拍拖兩個人都舒服就okay，但兩個人都要有付出(錢&感情)，精神上一切追求平等 [btw 次次AA好冇拍拖feel互請好D]
- 接受男內女外，最重要係當時人唔介意
- Stereotype既野唔講得 ie女人唔識揸車/女人冇方向感/男人唔好入廚房
- 女人有權選擇唔生
- 有料就可以定下重大決定（小至家庭事務，大至公司決策）

利申 絲，未見過都係咁覺得既男仔

其實好多野都限死女人做 例如補習 教琴

補習係D家長驚仔會搞佢個女姐

我個仔唔會比人搞？

咁咪歧視囉

你同人地老母講

樓主係父權 係父權 係父權……
凡是反對或同意者 就是敵女權